有冇人用etoro俾佢限制咗交易GME

小弟上年開始用etoro 上個禮拜入手咗幾股GME

但由星期一開市之後就俾限制咗交易

依家買又唔得賣又唔得

有冇ching可以解答到我

唉屌咩事究竟 我見其他人都可以照trade

弱智先用ETORO，正股又少，又唔比人trade fx同商品，出金講明出去銀行就同我去去PayPal 佢認第二垃圾平台無人敢認第一

ETORO垃圾

同你一樣 屌你老母
琴日開左支牛 遲啲先轉大部份錢走

垃圾etoro 贏唔俾你放 輸先俾你放

連nok，sedg都買唔到

因為史蒂夫都無賣

一樣 有冇解決方法

真係有人會用etoro

唔想用中國牛，可以揀既唔多

點只禁GME咁好啊 大把小型股都禁哂

除此之外就係大跌/大升延遲開市 等你輸慘D
炒期貨開市場3-100倍差價搶你錢
最好搵定其他證券行啦 準備撤資

利申：TD Ameritrade仲開緊 近期會逐步平倉套現
Etoro用左2年 學生哥開頭得幾萬 要etoro買碎股先易操作

而家本大左幾倍 有能力分散投資 少左炒妖股 係時候開正規證券户口

仲有一半錢係etoro，諗緊轉邊